中國遊戲巨頭游族網絡創辦人林奇身亡 傳遭子公司主管投毒

支那做有錢佬唔止要怕俾支共抄家仲要驚俾自己人毒死

唔知Netflix 三體仲拍唔拍得成

（中央社台北25日電）中國上市遊戲公司「游族網絡」今晚發出公告，證實39歲創辦人兼董事長林奇「因病救治無效」逝世。中國社群平台日前曾傳言，林奇疑似因公司權力鬥爭，遭旗下子公司主管投毒。

真嘅話好痴線
返工返到玩 game of thrones 咁
you win or you die

支那做老細真危險

好似古代紫禁城咁

其實係香港做有錢人安全

早2日又話無事，係醫院先係最後殺佢地方

政府唔比拍冇問題
有真人秀

諗起呢套韓漫

安家費有好多

投毒

真係搵命博

又一單搞生意被謀財害命

黑暗森林

係做支那人好危險

前面幾隊都係一兩場波距離, 仲有啲補賽未踢

回錯, SOR

暗殺唔死都係醫院做低佢啦

你估個個好似俄羅斯殺條友可以係德國降落救番咩

以為H漫

宮廷權鬥延伸至現代

係以前既香港做有錢人安全
因為以前既香港非常保護有錢人

我覺得個主管只係替死鬼

心水清，主管都無股份，死左老闆咪又係要做

推

仲有下文

中國游族網絡創辦人林奇遭毒死 逾百億遺產爆私生子爭奪戰

〔即時新聞／綜合報導〕中國遊戲巨頭游族網絡創辦人林奇在去年12月疑遭中慢性毒死亡，遺留約30億人民幣（下同，約126億元台幣）財產，由其3名未成年子女繼承，本月11日公司公告，公司實控人變更為孩子的母親許芬芬，但是，12日即引爆一場「爭產風暴」登場，微博上流傳林奇「私生子」姨媽在po出其出生證明，宣告已請律師起草訴狀，將爭取孩子的合法繼承權

宮鬥劇情

件事開始好睇